我支持和理非！入一入黎和理非的！

唔講咁多
你地只需要企前一d
唔好走
望住班防暴狗
走向自己

你就會講得出

「放核彈都唔割」

咩都唔洗做 只雖企係到

推

其實和理非一向都認為見至狗就要撤，點解要守住企定等拉？

因為和理非先最應該唔怕警察

只要你地多人留 先最安全

先可以控制到場面

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

唔好分化啦唔該

唔割席

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎定“法庭授權警察清機場”

就算無injunction，入去輸多獲? 運動立即壽終正寢

你又講得好啱喎師兄

突破盲腸

邊個分化呀

唔洗佔領嘅，日日接機仲開心

818和平遊行

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不捉鬼